{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_032377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "매화도"
    },
    "text": "面積は6.65㎢で比較的広い。 人口は01年基準で427人だ。 海岸線は23.4キロとかなり長い。 木浦の北西から22km離れており、鴨海道の西北端から西に2.8km海上に位置している。 大器店島·小器店島·小岳島·長馬島·馬山島·大番徳島·唐沙島のような島々が周辺にある。 島の地形は梅の花の形と似ているため、梅島と呼ばれる。 1800年頃にキム氏家族が初めてここに住み始めたと伝えられている。 島の最高点は梅花山(238m)であり、西部と東部には山地があるが、中央部は相対的に広い耕地で構成されている。 海岸一帯は干潟が広く発達し、南東海岸と北海岸の湾入部には防潮堤が設置され農耕地と塩田として活用される。 1月の平均気温は0.8℃とかなり低く、8月の平均気温は26.3℃と高い。 年間降水量は1149㎜だ。 住民たちは主に農業を営み、漁業は副業として行う。 代表的な農産物としては米、麦、サツマイモ、ネギ、ニンニク、唐辛子などがある。 近海ではタコ、ボラ、雑魚などが獲れ、わかめ養殖も行われる。 教育施設としては小学校分校が1ヵ所ある。 この地域には定期旅客船が毎日運航されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "この島の面積は6.65㎢です。"
        },
        {
            "question": "この島の人口はどのくらいですか？",
            "answer": "01年基準で427人です。"
        },
        {
            "question": "この島の海岸線の長さは？",
            "answer": "海岸線は23.4キロです。"
        },
        {
            "question": "この島の位置はどこですか？",
            "answer": "木浦の北西から22km離れており、鴨海道の西北端から西に2.8km海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この島周辺にある島々の名前は何ですか？",
            "answer": "大器店島·小器店島·小岳島·長馬島·馬山島·大番徳島·唐沙島のような島々があります。"
        },
        {
            "question": "この島の地形は何に似ていますか？",
            "answer": "島の地形は梅の花の形と似ているため、梅島と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この島に住み始めた最初の家族の名前は何ですか？",
            "answer": "1800年頃にキム氏家族が初めてここに住み始めたと伝えられています。"
        },
        {
            "question": "この島の最高点はどこですか？",
            "answer": "島の最高点は梅花山(238m)です。"
        },
        {
            "question": "この島の年間降水量はどのくらいですか？",
            "answer": "年間降水量は1149㎜です。"
        },
        {
            "question": "この島の主な産業は何ですか？",
            "answer": "住民たちは主に農業を営み、漁業は副業として行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 302
    }
}